買左3080既入黎

有20gb版 你地宜家有咩感覺?

幾錢?
利申無買

GV-N307SAORUS M-16GD
GV-N307SGAMING OC-16GD

末日喇

就咁睇AMD出Rx6000系果時
nv有可能會係3070 + 3070 Super一齊出

想知有無16g多d 20太多又驚貴

如307S = 3070 super既話
20G果個又唔係308S咁得意

有無熟技姦既人知M同X尾代表D 乜

買得3080幾個月咪又換
使膽心

3080ti 呢？

出咪放咗張10GB佢 有乜問題

master
extreme
w應該係白色

w 係水冷

$3080收

喺邊到搵到

giga換game個網 香港先有 其他地區正常

斷鳩估 3070super賣$599 USD 3080ti賣$999
然後視乎RDNA2表現，佢勁就3070S賣返原價$499 3080ti再降

仲有張3080 super 20gb

fix得真係快

我最期待嘅畫面出現

3080 aorus 20gb??

3080 super 20Gb我覺得合理D
頭先講3080無SUPER都出多隻20G就好奇怪

我見到有張Turbo

佢個M同X係咪就係master 同 xtreme版
佢官網都有2款 但係2款都剩係寫10gb

見到有兩張308S 係咪3080super

是

可以等下年買 唔使炒3080

3070 出16GB真係性價比之最

雞寶牌yes

3080今日買左,
3090冇炒價應該會買,
3080備用

留番張3090俾我

冇感想，依家要用唔撚洗買呀？

你睇評測d 3080全部爆vram出哂事

1060 表示

個Game 問題姐，食vram 太勁， 一下食曬

3080同3090都夠膽落Turbo
鷹牌係咪想咁樣

ON9仲要影相

3080未到貨已經成為過氣產品

出都可能半年至一年後啦

做嘜鳩

中央田今日特價賣2張TUF 3080
"ASUS RTX3080 TUF GAMING 優惠價$5499(限量兩張，高登店黃金店各一，只限現金，售完即止）"

行緊2K 10gb對我黎講夠用
唔夠用再買3090

其實根本唔多人買，定價還算小事，主要原因係又冇promo又冇大作又唔係holiday season
以極少量貨營造搶手假象，你睇佢連最基本出貨量都唔敢公佈同埋各大討論區成功order到既得果小貓三兩隻。2020年仲玩肌餓營銷呢D低裝手段

1 x Intel® Core™ i9-10900KF
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG STRIX Z490-H GAMING ATX
價錢：$1,999

1 x Thermaltake Toughram RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — White
價錢：$1,399

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$535

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,610

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,588

咁樣有冇問題

錯貼

岩價咪買，炒價就不了

中田話影相以示公正以免又俾人話後門走哂

其實出晒事係點？
fps 急跌？
會唔會跌到仲慢過11GB 既1080ti ?